點解d人會叫生炒骨而唔叫咕嚕肉

如題

唔同喎清

搭單問埋甜酸排骨

有骨嘅多數叫生炒骨，冇骨嘅多數叫咕嚕肉

一個有菠蘿一個無

我知，但係都係為左食舊肉，點解唔直接叫咕嚕肉食

近骨啲肉香啲

我叫

我叫開咕嚕肉都一樣有波羅

兩回事嚟㗎戇鳩. 死還死,七孔流血還七孔流血.

是咪可以叫生炒肉同咕嚕骨

其實我都想搭單問

識食一定食生炒骨

生炒骨勁啲定咕嚕肉勁啲？

生炒骨同京都骨又係咪一樣？

咕嚕肉多數係肥豬肉多

下

唔係都係紅紅地 甜甜酸酸咁咩 ？

撈埋一齊做生炒肉丫笨

生炒骨生㗎喎
咕嚕肉就熟嘅